公民記得會精要在於 對政權記得會構成壓力

要點做 自由發揮
建議 將問題帶返比政府答 拉埋佢地落水
實行對話

Push

民間記者會力求各位巴絲幫忙!!

無啦啦對咩話
重點係唔可以俾政府一言堂